廠長同香蕉糖隻撚邊個贏？

VS

廠長識Thai hand，power powerful
鍾俊邦識狗吠，wow wow wow

推

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

約去差館隻抽下先